【網絡安全】各位有買vpn用嘅巴絲入一入來睇睇，唔好買錯

[調查報告]全球恐有 3 成 VPN 供應公司為內地紅企所控制，各位購買 VPN 時請務必注意，唔好中伏。

推！

推！！！

推

Btw

直接啲，有邊間用得過

Expressvpn

自己起

呢間算吧喇，自己search其他兩個vpn post

想自己起但又冇技術嘅人可以用Google子公司出嘅 outline
每個月US$5
click幾下就自動完成

我都冇乜技術 自己上網copy&paste
有埋自建既AdBlock DNS

Push

Nord Vpn 信唔信得過

呢間越做越垃圾好多streaming Live 都unblock 唔到

呢排瘋狂搵VPS場
HKD500/年都唔洗就有個每月1TB流量既場 鐘意行乜制式既VPN都得
又可以用Cloudflare行CDN加速

總部係拉脫維亞，有法律要留log半年
唔安全

ExpressVPN 中資香港公司

amazon lightsail US$3.5, 1TB

用緊Luna，算唔算係VPN？

Lightsail d routing太垃圾
每個月比多12蚊hkd拎個好少少既出海

邊間？ 邊到server?

readyspace 香港Ser

遲啲研究下

kong u 個vpn信得過？

但係香港server驚唔驚？

咁要睇下kong u投唔投共

又話有 no log policy 嘅

睇公司
呢間就新加坡註冊既 我就覺得好少少
不過我手上仲有間又係咁上下價錢既 但大陸佬開
應該用黎做流量中轉算 出海唔差 返大陸又用得

我用lightsail, asia得 JP KR SG
我用JP, 所以有啲慢
唔敢用SG

AWS早幾日開左香港區啦
SG我又覺得冇乜野 之前5月有諗過搶leaseweb獨ser 勁抵 不過要擺按金所以不了
我有隻後備linode日本ser用v2ray websocket mode行cloudflare cdn死哂先開著佢廢事扣credit (雖然係送既)

SG同中共行得太埋
AWS HK有得諗嘅

Surfshark

用緊fastest vpn

唔怕死可以玩阿里雲仲平 $2.5USD/月就有交易
而家搭多隻linode笠個cdn就算

用緊VPN CAT
search過冇人講，有冇人知係咪安全

安全>$>Speed

嘩

日本Ser 貴30HKD/月 行v2ray+cdn 都有200M
翻牆自動adblock埋 裝少個app

自己起SSR啦
買VPS

點睇Perfect Privacy

用緊邊個v2ray client?

收皮啦支那籍嚟

係，主要擋廣告

Shadowrocket

ok喎，係大陸用唔用到，有時要返去見客

巴拿馬base架啵 Nord

CDN用邊間

cloudflare
唔洗錢

Btw Windscribe 免費都有 10 GB

搭單問下
如果我喺digital ocean有一個droplet 係一個wordpress website來
如果要自己起vpn 咁洗唔洗起新droplet 定用番呢個就ok?

可以係入面rebuild做ubuntu/centos

我個droplet base係Ubuntu 18.04 咁可以點做?

睇你要唔要個wordpress 唔要就直接rebuild
要就睇下有冇password/reset個password入ssh自己起返個vpn

我入到ssh阿 平時都用putty來rm野
咁如果係咁可以就咁裝個vpn落去個droplet到? 會唔會影響個wordpress?

你裝一般v2ray既話 只要唔撞port就ok了
如果有用開443就要裝個nginx/caddy做分流啦

都係算啦 我要用443做https 而且ngnix我用緊但係唔熟 用人地個server好過

唔怕慢又唔返大陸既 去開隻aws hk都得

自己買隻NAS搭

0 認識
咁買邊個好

假架

乜都唔識又想自己起唔用街到個啲嘅話就用Google子公司嘅 Outline
揀 digital ocean, server 揀新加坡

整個白名單出黎

中共真係好識玩，無需求就製造需求，整個防火墻等VPN好賣D

香港用nordvpn 怕唔怕?

digital ocean 開完 AC 無耐畀佢 lock 咗

用咗BT?

用都未用就畀佢 lock 咗 AC，一課完金即 lock，paypal 睇到佢退返錢畀我，唔知搞咩

咁就真係唔知啦, 咁on9

outline 用 google cloud 連 VPN，speedtest 有幾百M，但 load 網 load 得好慢，想問邊度有得改 dns...

key係乜

Thank you
我剩係想上google 睇動漫 YouTube

我見佢有double vpn，又有onion server
應該安全掛

佢個client冇,
可以用3rd party SS client

轉email開 不過我淨係用過linode同vultr

我反而覺得outline慢過v2ray

Windscribe, 仲有外國NETFLIX專用Server

佢係行SS

用開 ExpressVPN ，好似唔係紅底

用緊nord

lm

用緊surfshark

香港公司

有冇Source?

Google到只係British Virgin Islands based㗎喎

一分錢一分貨，用 ProtonVPN

唔自架嘅情況下有冇推介？
用緊ExpressVPN就嚟完Plan
原本用開TunnelBear，佢比人收購咗之後轉咗PIA，之後轉咗Express

如果你未用過 Google Cloud
只要 link 你張信用卡落去
Google 就會送幾千蚊港紙你洗

知唔知bluewhale vpn 用唔用得過

用緊F-Secure Freedome, 本來諗住到期轉Express VPN 而家不了

同VPN有咩關係？
用Google Cloud自架？

outline + google cloud

可唔可教下點整

嗱，總籌起個連登VPN咪得囉。

開始使用
Google Cloud Platform
附贈 $300 美元免費試用額度的 12 個月免費試用方案，方便您快速上手。
一律免費方案的產品可供您持續使用。

Astrill 信得過嘛？

最令我懷疑Express既原因有3個

1. 當年ExpressVPN既加密好弱，但係支那唔搞佢不但只，仲放任佢地繼續發展，成件事好鬼

2. Vice President係Harold Li，香港人，佢係支持反送中，但係香港人就一定有把柄比共產黨揸，可以係自己條命、屋企人，亦可以係資產，一咁樣比人要脅成間公司都要比人啦

3. 客服不斷強調佢地公司係BVI BVI BVI，完全唔比任何關於佢地總部係香港既質疑，好可疑亦都疑似身有屎

總括以上觀點，我cut左
Harold Li或者ExpressVPN你如果睇到呢度，我覺得你好應該主動澄清，唔係用官腔去逃避

佢個VP係香港人Harold Li，你話呢

唔會澄清㗎喇，鬼佬都串尻佢好耐日子，背景神秘

會唔會攬炒

巴打 我啱啱上網google 揾咗都set好
想問下 一個月係咪得1gb？

請追post

睇咗，轉咩好咁

咁NordVPN 又得唔得

另外想問各位大佬，我聽聞話自己set唔係唔得，但若果有人報警，警方有機會拎到所有資料，因為佢地hosting無必要幫手銷曬所有資料。係真唔係？

Set咗台灣個ser
Btw 想問連咗之後 check ip 唔同 = 成功？

Hi there,

Thanks for considering DigitalOcean for your cloud hosting needs. Unfortunately, after thoroughly reviewing the account we have determined that activation will not be possible.

We apologize for any inconvenience and wish you luck finding a platform that better fits your needs.

Regards,

Security Operations Center
DigitalOcean

請教下咁有邊個VPN 信得過?

用緊Nordvpn
之前買咗個2年plan 除翻開都係$1 一日

我都係，cyber monday 嗰陣買咗3年plan, 買之前做過吓簡單research覺得安全先買，但樓上有巴打話佢會留log, 唔安全完咗plan 再睇吓買邊個好

我個陣都買左3年
但用唔夠7日即刻上去叫佢回水

屌, 我都係Cyber Monday 買左3年見佢睇netflix 美區都叫順

NordVPN, ProtonVPN 好似都係under 同一間公司 Tesonet (Data Mining Company). 不過香港發夢應該冇太大問題

佢搵咗PricewaterhouseCoopers AG, Zurich, Switzerland去證明自己no-logs

當然佢冇俾政府傳票過, 睇你信唔信4大嘅羅兵咸啦

用緊PIA（private internet access)，巴打們點睇？

The CTO of PIA is Mark Karpeles, a convicted criminal involved in the infamous Mt. Gox collapse and Bitcoin heist.

上年請咗Mt. Gox前CEO 做CTO

佢個名叫 Mark Karpeles

自行google 紅字，請個咁嘅人

outline 無論揀 google cloud 定 vultr，load 網都好慢，但 speedtest 都有成幾百 M，有冇改 dns 教學

vpnhub 點睇

protonvpn穩陣
但好撚慢

hk ser 3-4
jp ser 4, 7, 8

最快呢幾個

ching 有米課plus
我課basic咋
點知仲慢過free server

最安全 proton
性價比 nord

係唔係咁??

CyberGhost VPN 點睇

Astrill.

痴線原來nord同express都唔得到底邊間信得過

NordVPN

點解 nord 唔得

#24 總部係拉脫維亞，有法律要留log半年唔安全

唔識it嘢 係咪proton plus最好

係